{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2953&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 라임"
    },
    "text": "身分証明書、パスポート、モバイル身分証明書、運転免許証をお持ちでない場合は入室できず、身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。 土日祝日に連泊するには一晩当たり1万ウォンの追加料金があります。 平日は追加料金なしで連泊が可能です。 建物の内部全体は毎週CESCO防疫が行われ、全客室でNetflix、DisneyPlus、Watchaを視聴することができます。 また、デラックス以上の客室には65インチの大型テレビが設置されており、プレミアムカップルゲームができるPCルームもあります。 PCルームは高仕様インテルI5400F6GとRX6600ゲーミングが搭載されています。 駐車場は計9台の駐車施設を保有しており、現在満車となっておりますので徒歩でご利用ください。 水原駅は1号線、水仁盆唐線に位置しており、8番出口から徒歩5分の距離にあります。 車を利用する場合、ナビゲーションを使用して京畿道水原市八達区梅山路が4-8に移動してください。 連携バスを利用するには水原駅AKプラザ停留所にお越しください。 客室の内部施設としては、デラックス以上の客室には65インチの大型テレビが設置されており、Netflix、ディズニー、ワッチャを視聴することができます。 また、ロールゲームが可能なPCもインストールされています。 追加的な案内事項としては、大人3人以上は男女同室での宿泊が不可能であり、日曜日から木曜日まで連泊利用が可能であり、週末と祝日に連泊するためには、一晩当たり1万ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊にはどのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書、パスポート、モバイル身分証明書、運転免許証をお持ちでない場合は入室できず、身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "土日祝日に連泊する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "土日祝日に連泊するには一晩当たり1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "建物内の全客室で視聴できるストリーミングサービスはありますか？",
            "answer": "建物の内部全体は毎週CESCO防疫が行われ、全客室でNetflix、DisneyPlus、Watchaを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "デラックス以上の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室には65インチの大型テレビが設置されており、プレミアムカップルゲームができるPCルームもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は計9台の駐車施設を保有しており、現在満車となっておりますので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "水原駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "水原駅は1号線、水仁盆唐線に位置しており、8番出口から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合のナビゲーション設定はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "車を利用する場合、ナビゲーションを使用して京畿道水原市八達区梅山路が4-8に移動してください。"
        },
        {
            "question": "連携バスを利用するにはどこに行けば良いですか？",
            "answer": "連携バスを利用するには水原駅AKプラザ停留所にお越しください。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるストリーミングサービスはありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、デラックス以上の客室には65インチの大型テレビが設置されており、Netflix、ディズニー、ワッチャを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "PCルームにはどのような機器がありますか？",
            "answer": "PCルームは高仕様インテルI5400F6GとRX6600ゲーミングが搭載されています。"
        },
        {
            "question": "大人3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上は男女同室での宿泊が不可能であり、日曜日から木曜日まで連泊利用が可能であり、週末と祝日に連泊するためには、一晩当たり1万ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 620
    }
}